我可能有PTSD

實有

有咩令你咁覺得

講多啲？